輸出本土文化 普及

150、 iang、nds呢班外地人嚟到香港散播外族文化，荼毒唔少人。我地既然阻唔到佢地嚟，唯有令佢地接受本土文化。香港人必須重振本土文化，抗衡外地文化入侵。
架仔可以靠文化輸出打出世界做文化大國，我香港仔一樣得！
目前階段焦點： 廣東話
識講識聽本土語言廣東話，係學習本土價值觀同建立本土歸屬感嘅先決條件。
香港人鍾意日漫文化會學日文，鍾意睇韓劇會學韓文。要吸引外地人學廣東話，必須撇開政治成分，推介一啲休閒、搞笑又淺白嘅本土文化產物，等佢地潛移默化學識廣東話，甚至取代佢地本身嘅外地母語。

以下為本土文化產物例子：
1. 港產電影 （廣東話+繁體字幕）
一嚟可以推廣廣東話同繁體字，二嚟重溫香港電影文化實力。請留意，越係唔應該睇嘅越吸引到人睇，eg：三五成群、古惑仔、以前啲經典三級片（南洋邪術、打蛇、叉燒包、貴利王、的士判官）請注意年齡限制

2. 廣東歌 （mv+繁體歌詞字幕）
mk口水情歌，雖然好低質，但洗到佢地腦就可以

3. 廣東話嘅youtube片
好多本地/澳門人嘅片都用廣東話，只要吸引到外地人去睇，佢地追睇就容易學識廣東話。

4. 笑談廣東話
學生時代覺得好無厘頭，但又幾過癮，會想繼續聽

5. 報攤嘅港產漫畫、圖集
用廣東話口語做對白嘅漫畫，方便外地人學繁體、廣東話口語grammar。港產圖集則進一步吸引人從中學習廣東話

各位請由文化做起，由社會內在根本鞏固本土文化，一方面抵抗北方文化蠶食，另一方面將150、iang同化成本地人。
強調：先撇開政治成分，方便入口，一步步嚟

標題打漏
普及廣東話

五毛可以用武漢分化我地，我地都可以利用武漢將把火燒上大陸，但記住唔係幫武漢，77當日要集中係五大訴求先

推

Push

需要學生

推啊

其實係外國 李小龍仲係好出名 可以考慮

想要廣東話為主嘅

有點樣嘅人就有點樣嘅香港

push

港產片好難，邊有人投資，諗下YouTube 好過

唔係講新戲，只係推介d新移民睇經典港產片，但要熱門佢地睇過pth，所以要推介冷門但好睇嘅，好多香港人自己都少睇，eg 打蛇 貴利王

推廣用廣東話入文！！
我手寫我口！
書面語其實根本唔啱廣東話！

係
同埋書面語好多位係為pth而設